[一月新番] 搖曳露營△

Cv
志摩凜：東山奈央
各務原撫子：花守由美里
齊藤惠那：高橋李依
大垣千明：原紗友里
犬山葵：豐崎愛生
各務原櫻：花守由美里

Staff
原作：あfろ（芳文社《Manga Time Kirara Forward》連載）
導演：京極義昭
系列構成：田中仁
人物設定：佐佐木睦美
動畫製作：C-Station
製作：戶外運動社團

lm

Lm

原來有人開左
當我冇開過

住邊先可以踩單車踩去本栖湖？